金牛座圍爐post；9；(歡迎其他星座參與討論）

餵餵餵 入嚟幫手正皮下個post
有牛谷入 自己起我底

金牛座在感情上相當不主動，哪怕心裡很喜歡也不會表現出來，一直保持著隨緣的態度，有事情自然找他們，沒事情也不會想著聯絡感情，不主動找他的話，他是不會找你的。

金牛女同男係咪無咩分別？

加油

有掛

與牛同行

希望又派錢

日日熱到傻

Copyyy

如何判斷金牛座是不是喜歡你
1 正常了
2 不勁勁的了
3 肯給你花錢了
4 對你的佔有欲開始日漸增多
5 護短在他心裡你就是全世界做好的
6 誰欺負你衝上去就能打爆對方的狗頭
7 對你啓動身體接觸按鈕

又回歸平常心

搞咩

終於明乜嘢叫女人好古惑，佢唔值得我付出，move on

lm

雖則你難忘記
這戀愛遺物終需棄置

殺死男人

如果一個女仔同你講想睇某套戲
但搵唔到fd同佢睇
其實係咪比緊signal想你約佢？

都算係
又或者真係搵唔到人咪搵你
又或者純分享都唔想同你睇

我金牛女喜歡了雙子男
愈愛佢 對佢的佔有慾就出曬黎
過左一年半
本來的糖痴豆生活就停左
佢話要自由空間
唔想我太痴身
我就心lolo，感覺好似想離開我
有日 我係佢做野的時候wts佢
佢忙得太誇張 佢發左我脾氣

之後佢工作太忙 無再找我了
佢電話唔聽 wts唔覆我
佢180度改變左

我太掛住佢了
個半月以黎無見過佢
之後我鼓起勇氣約佢見面
佢話見

見面的時候佢講我唔岩佢
講大家的角度出發點唔同
已經唔愛我
但話可以做朋友
之後趕時間要走

我唔想就咁完 好想一齊返
我會改 我會就佢

但朋友話我知 只是我單方面愛佢
唔會有好結果

我要挽回的話
我要耐性等佢找我 但每秒都在等 好難過😭
我要變更好

金牛男仲有幾個月就去外國讀書二年
識咗幾個月但幾啱傾
佢驚咁快long d所以唔一齊
咁可以點先令佢冇咁擔心
利申 巨蟹

時間沖淡一切 順便收自己皮

你點知你地long d唔會散

無咗愛嘅話 就算你做咩 都無用
就算比你依家真係復合咗 最後都係會散
所以慢慢接受呢個結果啦

仲做朋友都好似係一個折磨
我每日都會check佢最新update
找佢的話 佢覆左 又會比假希望自己
唔找佢 又掛住佢
又唔敢斷聯😞
要自己對佢無感受真係好難

如果佢有新女 我接受唔到 三次傷害

金牛女屌你老母

輕輕一堆

我係金牛女
之前有人問過我願唔願意long d
我一口拒絕
自知金牛嘅安全感係嚟自生活穩定嘅基石
要有真實嘅陪伴 而唔係心理上知道大家愛對方

我覺得keep住facetime呢d必須 唔好令佢覺得你地之間有修補唔到嘅距離
俾佢依賴+鼓勵
再諗多少少實質方法 令佢覺得你一直喺身邊

都擔心會散㗎
金牛寧願唔開始 都唔都唔會試下？

想對自己好就狠心斷聯啦
雖然好辛苦 但會快啲好返
將自己放得太低 無人會覺得你值得愛
愛多啲自己啦
學院長講 時間沖淡一切呀

應該話 金牛屬於痴身肉體生物 需要見面要有真實接觸
如果日日隔住部電話
真係會一齊到？

啱啱睇完個星座節目
佢俾金牛座既忠告係：有捨才有得，只要願意停下來等待，答案自然會出現。
緊握拳頭，手裡是空；放開雙手，方能擁有一切。

你分左幾耐啦？被分手嗎？
幾耐先重新出發到

我已經唔記得咗 我當初好開心識我ex 時的心態
個時的我 真係好charm . 望返而家的我 就像坨屎
好灰 無希望
好想爬返起身 但一諗到/出街見到所有同佢一齊的畫面
個腦就好習慣有尼個人的喜好
訓覺又係夢到同佢拍拖 我就自己嚇醒自己 唔係真的

我內心好多好矛盾的野
同朋友講 佢地會覺得好煩
畢業 金牛鑽牛角尖上黎 是世界級
活在自己的世界入面

你們會不會 好執著對方有無講分手尼兩個字
因為佢一日唔講尼兩個字 只提過我不喜歡你
都好似有假希望咁 佢仲掛住我 唔想真係分手

試過逼自己一星期內冇事 逼到盡頭就成功
唔識教點逼 決心嚟 就好似一星期要減10kg個種

有時會覺得金牛同巨蟹好似 都係好需要陪伴痴身
FaceTime呢d我自己都會想日日有 可能假期飛過佢都得
但驚太主動嚇走佢。。。

其實我都係鐘意同需要身體接觸
所以我都好驚long d 但又唔想錯過
因為依家唔一齊兩年後都唔知點
又驚佢去咗外國就會疏遠我唔覆機

時差有幾多？

你上面講既野
我都經歷過
你嘅心路歷程令我見到自己

牛真係好需要交代清楚
其實對方淨係講分手都唔夠
仲要佢講埋死因
牛先至或者會死心

而我係好同意院長話 你要有個決心
Set 個限期俾自己
要應承自己過左限期就唔可以再睇佢嘅嘢
將啲思緒擺返係自己到
同自己講我依然係好好
咁樣你先會好過

如果啱啱一齊就要long d
我建議唔好一齊啦 因為根本冇基礎
熱戀就long d係最易最冇安全感時期
一齊咗之後分手冇朋友做的
再者你地基礎好深？

早晨呀
睇黎你個三星期好難忘
牛牛就係太多幻想以致搞死自己

你地講得岩
我已經食唔到野 又反胃 又喊左個半月
身體免疫力都差左好多
橫店佢都唔會找我 又唔會關心我
我真係要學習放低佢
當是學習以後親人離開的瞬間

唔知牛女個腦係咪都同我一樣 可以同時諗好多野尼
比如明明忙緊一樣野 但都可以同時掛住佢 又同時自己罵交唔好掛住佢 又同時自責自己咁樣落去唔下
又同時知道自己唔可以停止諗佢
我好似精精分裂咁
開心唔開心都好想同對方分享
我個腦一直都存在佢個樣 佢的反應
（我要揾野代替佢😞）

[url]金牛女易唔易追？黎緊約佢第2次出街，如果到時岩feel就一野拖/攬住佢，成功機會大唔大?[/url]

無人鐘意金牛男

唔易 因住當你強姦犯笑死

大把

識左年幾, 追左半年多D, 金牛女唔急得
利申: 現任, 就嚟拍左十年

咁無人鐘意我 , 第28年

牛谷 新form嚟
之前填過可再填

檢討下自己外觀先？人係第一眼生物
就算唔靚仔都可靠打扮搭救

又返黎了，一直都無報到
不過諗起以前成日俾人話狗公，而家就通常話係鬼仔性格。其實兩個有咩分別

直接話你狗公同暗示你？？

俾個方法你令自己好過啲
當你發現自己諗起佢個陣
就深呼吸 然後同自己講要將個注意力擺係自己到
再幾思緒擺係自己當下做緊既每一件事
例如：行路
如果你右腳準備踏出去
就同自己講 我而家伸隻右腳出去啦
再就注意你右腳既感受
由腳踭到腳尖個感覺
然後重覆到左腳

聽上去好似好低能
但對我黎講幾work

唔知，但係主要係男仔friend講，同女都關係無問題

溝唔溝到係另一回事

人來人往擦出喧嘩吵鬧夜城景況
停在一角靜靜回望

咁你呢個形象都唔想比你溝啦？

但係好矛盾，唔外向就識唔到人，但係外向就比唔到安全感，唔洗溝女

邊個同你講外向=狗公
Omg......你唔好誤會好

咁實際上有咩分別

外向係主動啲唔怕醜
而狗公係形容主動到死纏爛打無標準可言
唔係任人都溝都唔叫狗公

外向只係啲人鍾意同佢溝通同佢玩
狗公係你條條女都想溝公廁嚟 熱狗個啲
Google都得啦

咁我應該唔係狗公，眼角好高，平時都唔多so女仔

慘在啲人話你狗
你自己講

其實我好內向但啲人會好自然哋同我傾⋯
我去酒吧會俾隔離枱問一唔一齊飲酒

咁咪得囉
同埋有時啲人鍾意好嘢攞衰嘢嚟講
自己知咩事就得

以前姐，而家唔理班女就變咗外向

講到尾 幾時出pool

可見將來無機會，都係繼續讀書算生活好痛苦，大把書同article未睇，遲D實習應該會慘過食屎。

最衰都林鄭

真，早D封關就應該無咁大鑊，琴日班friend 仲係黃大仙出緊實習

哈哈 冇時差 台灣咋其實

外咩國呀咁
台灣就隨時飛啦

去台灣仲快過香港版long d

咪係囉 只係錢問題 要買機票

可以 我ex都係咁 一野拖落黎 話做佢女朋友
我答應左

謝謝你 我要加油
在ig見到佢po野 話自己幾可憐 都唔可以找佢
我一心軟找佢 佢唔覆我 又傷多次

要愛自己 唔好將自己個位置擺得太低太卑微
唔好再睇佢既野 忍手

一野除佢條褲就坐上去

驚自爆啊嘛所以擔心得黎又唔係好擔心

其實我唔介意 反正台灣幾好 當去旅行都得
不過可能係人地唔想搵黎嘅藉口

同佢講會飛去搵佢就得啦

得閒上黎叫下春 可能會好啲

希望得

反而諗緊到底
一個文靜type嘅雙魚
一個正常type嘅雙子
一個外向玩得嘅天蠍
邊個會夾D

我想睇你示範

講咗先
講極都唔肯試就當佢搵藉口拒絕你

報驚

禾系deedee
姐姐教禾

想了解下金牛座其實諗緊咩
同佢見左2-3次, 幾次都有身體接觸, 中意搭住我膊頭
面對面講野都OK
但係一轉到whatsapp好似第二個人咁, 好少whatsapp??
都唔知佢想點
利申: 雙子女

金牛座唔同人wts

即係點 朋友又話佢一定對我有啲野
有冇金牛解答下

金牛唔同人wts係常識 唔覆msg係常識
偏向真人接觸

金牛都有好多種人既
你話好少wtsapp係佢覆好少定直情唔應先
利伸金牛 見係雙子女就應下

一日既對話可能係10-15句以內
唔會唔覆/已讀

掘強到一個點 不過絕對專一 唔洗愁戴帽

未必～不過少派帽嘅人

正常啦

我覺得係揀人覆多d

呢個組合一睇都不妙
極與極咁

已經算唔少
唔會唔覆 幾多入黎叫春既巴絲恨都恨唔到

大把金牛都懶過閪
基本上對你無興趣俾盡面嗲兩句
真朋友就岩topic先傾下 唔會同人夾硬傾

都要睇topic嘅

我白羊 好似同金牛女無乜話題咁

因為真係唔so你/懶得so?

唔知係咪耐左既關係無乜野傾咁
就算我開個topic都係hea覆咁🤢

悶了

今日同個金牛座既同事最後一日出job
雖然我大佢兩歲但係佢係我senior
佢係個胖仔 份人好靜 但好聰明
天蠍女既我成日想撩起佢但變左撩興佢
可能天蠍同金牛係對沖星座
次次同佢出job都會激嬲大家
成日我做事既方式佢睇我唔順眼
佢做事既方式我又睇佢唔順眼
但同時先令我覺得呢個人好特別我摸唔透
Love hate relationship
呢幾排見佢一個性格咁靜既人都開始同一個魔羯女同事愈黎愈熟
心裡不是味兒
但由於我搞到大家關係好惡劣所以應該無得改善架啦
天蠍永遠都用左錯既方式去對待愈愛既人
我唯有默默享受兩個月後辭職前既最後一次同佢出job

唔係人人都愛你地把口賤=講笑個套

Copy

十二星座男什麼表現證明對你沒有一點興趣?不要傻傻的被當成備胎

白羊座：從來不主動找你

金牛座：和你對話只是無趣的一問一答

雙子座：回消息很慢

巨蟹座：已結束語聊天，例如「嗯嗯」「哦」

獅子座：總有理由忙

處女座：回復簡短，速度快

天秤座：聊天非常客氣，從來不開玩笑

天蠍座：勸你去忙，勸你睡覺

射手座：不回消息

摩羯座：看到消息裝沒看到

水瓶座：敷衍聊天，以句號結尾

雙魚座：聊天從來不用表情

相反咁睇
或者嗰種反差好吸引
但長久落去呢種生活係咪你想要嘅嘢
而且相處落無咗神秘感後
你仲會唔會鍾意佢

慢慢學識已讀不回

我上網睇 都不妙 但偏偏好多牛女被雙子的魅力吸引住
我本人無咩主見
佢太有主見 想法新奇 和他一起好開心
熱戀的時候可以天天糖黐豆咁
和他的對話可以沒完沒了
我們都是一見鍾情

後來他愛自己多點 覺得我悶 唔夠上進
我的事業來來去去都是這樣
他學新奇的東西 我又無興趣 都是電單車的東西
他會賣東西 消費買開心
但我比較慳 所以約會都是他付錢多
我覺得不好意思 佢說這是男人該做付款的
那時的他好man
他要的是精彩人生 但不包括我

但他的性格 人格 興趣 各樣都好好
完全是我杯茶
好難一時間不愛就不愛

以前每天習慣圍繞住他轉
分手個半月 每天都夢到他

挽回過一次 他好理性是說我們不適合
他好快過回自己的人生
但我在和回憶生活
我看了好多要加油努力的書 失戀後振作的片
但我自己還很討厭自己了
就是不夠觸覺去維持關係
太自我 自負

500 days of summer
必睇

雙子的確愛自己多d
追求精彩d既生活
牛女簡單平淡d
唔夾者 其實你都好有魅力既
身邊有牛女配射手
成日嘈到pk
一個勁管 一個唔想被管
同埋牛女發脾氣會好爆 收唔到
就變左好無癮

睇左 喊死
點解個女人有第二個追都唔同個男講 好無交代

我好憎個女主角
男主角又太被動

男主角企得返起身 真係好勁

我以為 我做佢避風港就夠
我發脾氣同佢發脾氣都好難頂
但我發左就無野
佢就會記住 同將我判左死刑
嘈的機會反而無咩
佢會自己冷靜一段時間
我再等佢下氣 傾反
一爆就要分手的邊緣
唔係互相遷就

試過同處女相處
但佢成日想改變我 管得我太辛苦 所以我頂唔順

依家雙子比我的自由 好舒服 好自在
但是佢怕我管佢 到我已經唔管佢了
佢已經愈走愈遠了
話要做朋友

你朋友嘈交是樂趣吧
嘈完唔分的關係來得更真 更堅固

金牛好似係唔鍾意whatsapp 嘅

得閒未覆下，我自己溫緊書就唔好阻住

唔鍾意覆機
其實面對面相處啱feel咪得囉
你而家又唔係搵long d嘅另一半

我會時時刻刻都whatsapp
重要的人更多whatsapp添

Copy

最近看到好幾個朋友問我，「xx星座，喝多了說的話能信嗎？」

記住咯。

獅子，白羊，射手都是接著酒勁說真心話，肯定可以信的。

巨蟹，雙魚，天蠍都是喝了點酒裝醉，信一半就好。

金牛，摩羯，處女座都是本來沒醉，大腦飛速思考，覺得如果說得不好就可以裝作是酒話，可以說是酒壯慫人膽。

天秤，雙子，水瓶都是借著酒精發*，聽聽就好，別當真，他自己都不一定記得。

到底要點追金牛男
我係魔羯女
兩個都係踢一踢先郁嘅星座
淨係互相follow ig 嘅關係

你主動 唔主動都要主動

我主動走去hi佢定係reply 下佢啲story?
如果reply佢啲story佢已讀仲應唔應該繼續?

搵下啲共同興趣 我諗先會覆下你掛
乜都做下啦 我唔識佢唔知佢乜人

我反而有啲明女主角
唔係話明就會跟佢咁做
不過套嘢臨尾女主角好後期先同男主角講佢要結婚
我估有啲嘢過去咗嘅
就覺得大家都唔會放感情上心就無謂再提
反正都唔會返轉頭
講唔講都係咁

而個女主角點解會同男主角咁好感情又分手
又話唔會結婚又識咗人同人結婚
其實好睇對一個人嘅感覺
或者有啲人好落力付出
又或者同佢相處嘅感覺好好
但唔等於係嗰份想行到最後嘅感覺
唔等於想交自己出去
個女主角係好衰
但好過呃自己呃男主角過一世

任何飲醉講嘅嘢都唔信
有咩嘢留返清醒先講
借醉講嘢好不負責任

自己睇路

又落雨又猛太陽玩曬啦

咁少人嘅

少咩 百幾個

林鄭唔派多次錢接受唔到

洗完一場空

都要派

努力搵錢啦

啱 屌醒我就啱
我死都唔做第三者

咁問下又唔會少忽肉
其實你有冇女朋友 有咪88 冇咪唉屌我上硬你起碼有證據先

覺得金牛成日一成不變 好古板
對外的野好難感興趣
個人好悶

我講緊我
安於現在
難聽咁講：牛牛真係好懶😓

我係金牛但係我會直接表白咁算唔算係不主動

其實金牛座會唔會主動講分手？

會 唔愛咪會

係

我係金牛女，極唔主動

一問一答好似難啲

或者點樣嘅女仔先吸引到你地

我唔係金牛仔
不過我覺得開朗啲鍾意笑嘅女仔佢地應該幾鍾意

駁唔到
但如果佢有興趣
就會行動力好高

金牛男約我食飯
有咩要注意

著靚啲

咩風格

比佢知你有錢

第七好唔準喎

通常一開係對多人發動

點發現？

佢有無認先

唔關事

佢話想一齊食個午飯咁

第1次見
有咩Tips
想比個好印象

金牛如果見到你句野會嚇親🤣

有咩人先會中意金牛
固執 好努力地做錯事 脾氣大

我自己作為金牛都好想知
明明呢個星座咁19

牛仔x2 都表示不理解

Tg🙈

擺低tg吹水po

我怕佢發現到我

唔好驚 我係嚟溝你㗎吹咩

山羊女 好悶架

咁一齊唔到 一齊悶

金牛男中意咩類型

外貌協會膚淺j

中意乜嘢打扮

問佢真係人人唔同

你中意咩打扮

我女仔 但我鍾意睇大波妹

巨蟹留名

好撚憎巨蟹

魔蠍男追緊金牛女 有咩要注意

屌你 咸𠹌咗

我都好撚憎自己

同一件事講十次都未抒發到

屌係啊，唔可以死因不明

以前嘅自己。。。

我都唔中意自己

身體接觸對普通人都會有，但係有限度

牛女火爆嘅時候咩心情
同埋會點處理

想知係咪得自己會咁

點解唔改下自己性格
唔好講咩江山易改
唔肯改自己性格只係得2個原因 因為冇呢個必要or冇迫切性

我覺得進展唔錯
係咪應該keep 住 ，唔好chur 住約出街
聽講溝金牛女要有耐性

我都會睇大波妹
Btw 金牛讚靚女 有d開心

咁就真係靚

通常生活上無咩刺激架話
牛普遍都會留係comfort zone到唔L郁

亂入, 留名。

唉忙到人都癲

@院長, 喂你係咪仲搵緊工? 係嘅pm 我

點pm

失業呀 你就好啦有得忙

對 但有feel可常見

火山爆炸

如何避免fdzone

你一入咗你就永遠都入咗
其實我本人偏向第一眼決定有冇可能型
但你個個唔知
可能我第一眼覺得有可能 但maybe你同個侍應冇講聲多謝我就會88落fd zone了
所以真係好睇佢咩人
記住細節會破壞一切

嘩屌 ，要完美情人

金牛的我表示好中

同你熟都唔熟 連做戲都做唔到
咁叫完美 我諗都唔洗點溝

金牛女同處女男一齊9年 金牛女提分手 男分手後同左第二個一齊 然後放唔低個金牛女 同個現任分手 搵番金牛女想復合 金牛女復合機會大唔大？

分得就唔大 仲要9年
Btw點解分

點令金牛男whatsapp主動開topic?

佢鍾意你

我就係被分個個曾經"現任" 只係從個男個到聽 個女仔話對佢失望所以提分手 唔知咩事導致 個男揾番個女 唔知佢地真係係咪係番埋一齊復合
抑或者咁問 金牛女會唔會接受番復合或者佢地會唔會一直係埋落去

應該話 真心決定分手都唔會返轉頭
唔係講緊分完會復合個種分
金牛咁固執 認定分手又點會復合

唔知佢係真性分手定假性分手...但個男已經同我一齊大概半年左右...一句放唔低就拋棄我...搵番金牛女....

佢開左我答完唔覆又算點？

如果一個男人同你講 佢擺唔低ex而同你分
無論呢個人搵唔搵返你 都唔應該同返佢一齊啦？
你只係一個水泡取代品 仲要根本取代唔到比人dum咗
唔係咁都要一齊返下化

好平常 呢個post都開到9了
個個都屌

佢有時會秒覆我 互寸下 不過一完topic或者第二日就冇再繼續 次次都係我再撩佢。。係太得閒當我係吹水對象定點

唔好諗太多 唔好對個個msg ff咁多
平常心自然就冇事

唔係想一齊番呀 只係唔想佢要風得風 想要邊個一齊就一齊 傷害完人好深之後又可以得到佢既幸福

但你想做咩

無野可以做呀 純粹好奇佢地復合率高唔高啫 或者呢D係咪先係真愛

唔好諗啦 自己條氣唔順

純粹gather 下大家經驗／睇法點睇 對於佢地復合成唔成功 或者就算係埋一齊係躁會長夠落去

唔同人唔同情況
都係睇雙方對大家嘅感覺嘅程度
通常唔會但無絕對

既然個男仔咁愛個女仔 咁點解個女仔同佢講分手之後唔去挽留佢 重同第二女仔係埋一齊 講到幾鐘意幾鐘意佢 之後放唔低又搵番個ex 呢D真係叫愛？ 女仔真係會接受個男仔同左第二個一齊之後再搵番自己？再受感動？

到底當事人點解咁做
做嘅時候咩心情
明明矛盾點解要咁樣選擇
點解對佢咁深愛對你唔係
而佢個ex最後會唔會接受
接受定唔接受又會點
你要問佢先知
但知道答案重要咩？

我突然發現有個人勁無聊咁個個留言都㩒負皮

兒登係咁

Copy

太陽或上升金牛座：這段時間你在隱藏自己，不是說完全的強顏歡笑，而是盡可能的把情緒內收，自己來處理，因為你發現好像不被理解，或者解釋太多也是一件很心累的事情。金牛座們，這周不如把內心的想法表達出來，讓別人看到自己最真實的一面，你的親人，朋友或者另一半，需要知道這一些，以免讓誤會加深——你是有義務去解除這些誤會和心結的。水星跟火星的再次四分結構，帶來了健康上的關注，身體酸痛，或者頸椎，睡眠，過敏的症狀要關注，另外則是容易有傷口出現（比如口腔或者行動上的磕碰）。如果你有飼養寵物，本週也需要關注寵物的健康。其實本週的運勢在回升，只是自己積極性不高，也容易拖延，需要避免這個問題。週一到週三，你的工作量或者要接待，接觸的人較多，不停的溝通，談判，周旋，盡可能獲得更多的利益和權限，所以會辛苦。這幾天同樣可能在感情關係上不太順遂，因為容易有爭吵或者是立場不同而鬧脾氣。金星跟海王星的角度出現了，需要關注你的金錢問題，也許你會囤某個食物、食材或者是打卡某個餐廳（本週會有聚餐），也或者要為他人準備禮物等等，而在理財上，這周收益會有波動。有部分金牛會治療牙齒，醫美，注射針劑或者手術。單身的金牛座，這周因為海王星的關係，你覺得跟你談的來的人是有魅力的，也很容易心動，但也要理智一點，避免這種感覺是一種錯覺。職場來看，本週工作前三天需要馬不停蹄，也要趕進度，另外這周你可能跟某個女性同事或者客戶有立場，利益上的衝突，下半周會有項目收尾，部分人會出差。
愛情，是不要讓自己出現錯覺。

邊個咁得閒長mon post負皮

一步步
改變自己

其他post都有 有人話係bot

以後見巨蟹就屌佢老味

歪？

好憎

Copy

面對水逆影響和生活的風浪，12星座會用怎樣的自信笑容來應對呢？

基本星座（白羊座、巨蟹座、天秤座、摩羯座）：又酷又拽的笑，任何問題在你們面前都可以用這樣的笑來應對，勇敢自信不退讓，時刻準備贏下這場「戰鬥」。

固定星座（金牛座、獅子座、天蠍座、水瓶座）：溫暖的笑，不會因風浪、水逆就忘卻溫柔，相反總是能夠很快平復內心，依舊用積極樂觀的心態去笑對生活，這是你們最強大的能量。

變動星座（雙子座、處女座、射手座、雙魚座）：搞怪的笑，「這點風浪和挫折又算什麼呢」？總是利用自己的正能量去引導他人，不僅帶動自己脫離泥淖，還能幫助他人帶來力量，完完全全的小太陽。

一年四季都有屌人嘅衝動

末日感好重

點解

政治迫害又要開始 個個講句嘢都忍唔住要自我審查

我愛一黨專政夠統一
我支持香港政府封關避免傳染中國
我相信香港政府做嘅嘢雖然呢刻睇唔到有咩用
我好愛狗

今日先識有樣嘢叫性單戀
鍾意人但唔想人哋鍾意自己

性冷感

唔同
性冷感係無性慾
但性單戀係唔想拍拖
但又鍾意人

諗起啲毒撚鍾意人 但知人地唔會鍾意自己

我金牛女
現任同我見第一次就拖左我手

最近少咗好多人上水

halo好耐冇見

嗨

如果女神鍾意返佢而佢又唔想要先係

嘩好怕嚇親人

我懶得上
心態轉咗唔想出聲
之後講多啲

男友係金牛 係咪個個都鍾意有肉地既女仔 同埋 通常都係唔識講大話 好老實（？）

係 係

雙子，同金牛好唔夾

唔係

話有工介紹個人咁就唔見咗

唔係。

咁 睇人囉

唔知金牛女同處女男一齊夾唔夾?

兩個星座好似總係有種奇怪嘅緣份
不過兩個都有啲自我時要識得互相聽對方點諗

我覺得都要睇人
因為未開始個陣 其實已經對男朋友幾有好感 都會想發展 但無諗過會咁快

男朋友處女 自己金牛
我覺得係出奇地夾 好似有種化學反應咁

唔怪得幾年過去，佢都仲繼續一齊。
有時討厭佢要我聽哂佢話

係啊！好似唔使點樣做就莫名其妙咁撻着左。

呢個真

金牛同天蠍好撚夾

個人認為幾夾 我家姐金牛 佢男友處女座
啱傾囉

係完全好似一凸一凹咁
個感覺好神奇

遇唔倒
利申：天蠍

金牛係咪算係差嘅星座

利申 金牛

係

脷伸 金牛

金牛都係完美主義?

少少啦

好悶, 星期日攤響屋企冇野做

都係大家有感覺又把握到就好快得

睇書is the best

平時好少睇書成日㩒㩒下電話就一日
想轉工而家又好難搵

不過都係個句 緣份到點都檔唔住

㩒電話㩒完好似個腦好空白
睇書感覺實在啲
而家真係好難搵工市道未好返
俾心機呀

倒轉咁講
擋得都唔會鍾意得去邊

都係架
不過真係所有野都要睇緣份

屌，好撚辛苦。木頭黎

射手女，最近識左隻牛

見面係ok, 但平時網聯真係佛系到仆街

你唔搵佢 佢夠膽死係唔會搵你架
所以平常心啦

堅係。唔怪得佢條件唔錯都無女

試過有日約出去活動，活動前一日佢係夠膽死全日無講過野，但條友仔又識提早買定戲飛果下盞鬼

我都係呢種人
會鍾意將啲野留返見面先講sosad

每段美好的片段 腦海一再閃現
是否能證實曾與他有緣

加油呀
唔是咁易但俾時間成長就會得
好似係

已經想放棄，射手好多野咁講又四圍走，我都已經好克剋，條友死撚左咁

做到朋友都係種緣份黎既

男朋友就黎生日 諗緊送咩禮物

你如果睇返呢個post 前幾個
你會發現好常見

我都覺所以唔諗太多
唔想破壞完返唔到轉頭

係。我決定冷處理佢一兩日。做下自己野先。睇下佢之後會唔會突然浦頭

感覺金牛係社交節奏勁慢。真係牛，不過係蝸牛

睇人
有啲毒撚向
有啲social 撚向

加油阿依啲情況好難突破

隨緣啦不過我想繼續學佢追上佢
人生搵返啲方向同成就

我覺得佢好似唔太想同我講野

之前佢都會自動波接下再加新話題。我諗我都係消失算

扮串咁講
「下我淨係會秒覆男友㗎喎~」

上個水先

我信 努力係會有回報

我想問 依度有無人睇過自己既本命盤

八字個d?

係阿係阿
最近有啲想試

呢個星盤網有齊八字同星盤
星盤都大致明佢講咩
但八字太深睇唔透

串錯字，先啱

之前有個巴打整左依個網比人睇

但課左金睇 覺得有啲唔準
諗緊比唔比錢人比人睇一次

輪流拋波接波啦

做同伴喺人生路上一齊搵目標挑戰自己
可以咁樣就好好

睇左好耐啦

但點解會想睇

佢點解釋無好轉嘅原因

次次都我拋呢到目前為止

我唔開話題佢就唔會講落去

正常人對人有興趣都會打聽多啲對家野

金牛真係牛黎

無乜回解 黏膜修復唔到

Copy

跟金牛摩羯處女座相處的朋友，一定要記住一個規律，當他們開始支支吾吾對你欲言又止的時候，你最好主動去找他溝通。
因為這是一個危險的信號，這說明他對你們的感情已經開始動搖了。

講道理，在正常情況下，發現了問題之後一定會是土象星座主動去溝通的。
因為土象星座是屬於那種想法特別多，而且一多想就容易悲觀的人，所以一旦他們通過一些細節發現了兩個人的潛在矛盾，為了避免矛盾擴大影響到感情，那麼他就一定會找你說清楚。

其實跟土象星座相處過一段時間的朋友應該都發現了他們這一特質，就是間接性的囉嗦和嘮叨，但有時卻又很沈悶。

就是在那些你不在意但是他特別在乎的事情上，他就會不斷地說反復地說強調著地說，目的就是希望兩個人能夠心往一處想，不要產生分歧。
必須是要把你說服了說怕了說得他覺得你能聽懂了，他才心滿意足的閉嘴。

反過來講，有些你在乎但是他不在意的事情上，他的表現就會完全相反。
你追著他說，他就隨便解釋一下，也不多問，也不著急，輕描淡寫的去撫平你的情緒。
這就表明他覺得這件事情已經過去了，對兩個人沒有產生任何的影響，也根本就不用去解釋什麼，大家都少說兩句就過去了。

意思就是，土象星座看待問題，永遠都是盯著問題的本質以及對於未來的影響。
覺得會影響到感情就必須要說清楚。
覺得不會影響到感情那就少說幾句，避免說著說著，這個爭吵的過程影響了感情。

這個邏輯，是對於感情的責任感。
也就是土象星座想要去經營一段感情，才會對你，對自己，對這段感情負責任。

那麼，一旦他產生了動搖，突然覺得這段感情好像也走不到最後了，就會出現這種狀況。
發現了問題，很嚴重的問題，但是卻不知如何跟你開口解決。
不知是這個問題太嚴重，嚴重到影響了感情，還是覺得跟你無法溝通，所以還不如選擇讓這段感情慢慢消散。

一旦讓他一個人在這種狀態下思考一段時間，他最終的選擇一定是放棄。

篇野太長 聽日先出埋

其實都係~不過都要

有啲好奇 再加上對之後既路有啲迷惘

唔同人唔同性格
想一齊就要調整下節奏
覺得辛苦就算啦

會唔會慢慢好

LM

要實現真係要努力啲
唔想講完就算

你想行一條點嘅路
應該由自己決定
唔應該由其他人同命運左右自己
因為做一啲違背自己感覺嘅嘢
你會後悔

我都答你唔到
可能出中環睇名醫

Book 咗先啦
拖得耐無著數唔去先算

我信你得既~~

我暫時都知之後會想點
但又唔確定咁樣好唔好

Copy 呀屌好長 聽日再po埋尾

因為土象星座的思考永遠都是邏輯縝密的向下一步思考。

吵架了-他沒有低頭-我覺得他做錯了-他覺得自己沒錯-兩個人三觀有些不合-感情才開始三個月-現在分手傷心3天-如果三年後再分手起碼要傷心3個月-同樣的問題沒有解決一定會再次爆發-遲早有一天會分手-分手吧

土象星座在一個人思考問題的時候，永遠都是以一種清醒理智的狀態去權衡利弊。
結局的導向永遠都離不開一個「值不值得」。

因為他在這個時候覺得很累，就會忍不住開始思考放棄了這些會不會讓自己輕鬆一些，作為一個土象星座，只要是開始這樣想了，答案一定是「放棄了會讓自己更輕鬆」。
所以，再多的解釋也只是徒勞，再多的磨合也沒有意義。
表現出來的就是，支支吾吾，欲言又止。

雖然當下是有點難受，但是為了讓自己以後能更開心，也不得不難受這一下子了。
這就是土象星座打算放棄一個人，放棄一段感情的心理過程和表現出來的樣子。

有的朋友可能就要說了，「那這麼自私自我沒有感情的土象星座，我又為什麼要去輓回他呢？」

其實在很多時候他真的不是需要你去哄他，去輓回他，還是給他個台階下什麼什麼的。
因為土象星座會陷入這種狀態多半都離不開一種情緒，「委屈」。

這種「委屈」就是一件已經發生了的事情，他覺得沒要追究了，但的的確確是你沒有給他一個說法，於是他也不知如何再次開口了，憋在心裡就會開始腐爛，發酵。

他會覺得是自己一味地在妥協，在退讓，你卻全然不知，把他的付出當做是你應得的。
這個時候他越想就越會心態失衡，越會想要放棄。

睇埋正苦個期幾耐先

我會呀加油加油

做咩都有得有失
要諗清楚揀嘅啲咩會失去啲咩
同埋會唔會後悔失去嘅嘢

委屈
暗戀人嘅時候好易有
因為好似做極都無回音

對金牛男有極差嘅印象 不了

利申 獅子女

好似好耐冇上水大家還好嗎

有咩唔好嘅經歷呀 唔介意可以分享

唔夾就算啦

不過不失又小咗上水

好怕畢業無人請

咩事先

Copy 尾

舉幾個例子。
1.你們在一起兩年了，今年過年你讓他跟你一起回老家看望父母，雖然他也很想回自己家裡過年，但是還是遷就了你。
如果你看到了他的悶悶不樂，你就一定要主動的過去跟他說，「我知道你很不開心，明年我一定陪你回家看望爸媽。」

於是他眉頭的緊鎖舒展了，看你的眼神多了一份溫柔，對你的喜歡又多加了幾分。

2.你們在整理手機的時候，突然翻到了一篇你給前任寫過的信，特別的溫柔特別的浪漫，甚至還提到了結婚啥啥啥的。
雖然你一直在強調當年小，還不懂事，所以寫得有些肉麻了，他也在盡力的掩飾心裡的難過。
但是他在乎的並不是這份信，而是他會覺得這才是你喜歡一個人的樣子，跟他在一起卻看不到你這一面。

如果你看穿了他的悶悶不樂，找個機會也給他寫這麼一封浪漫的小作文。

於是你會發現他眉頭的緊鎖舒展了，看你的眼神多了一份溫柔，對你的喜歡又多加了幾分。

....

其實就是這麼回事。

土象星座就是一些驕傲怪。
雖然不提，但他特別想要得到驚喜，浪漫，體貼，關心。

這是他對於你對於這段感情最美好的回憶，也是他最想要珍惜堅守的東西。
同時，也是在他委屈的時候，用來對抗自己的悲觀消極的不二法寶。

「雖然很累，但是我可以堅持，我們可以磨合，我們的感情一定會越來越好的。」

你的勇氣信心和堅定，他會看在眼裡，並默默許諾一定不會讓你失望。

你在乎他就比你更在乎，你勇敢他就比你更勇敢，你堅定他就比你更堅定。
同樣的，一旦看到了你的退縮和動搖，他也一定會比你更先撤出來。

金牛男好似通常中意大波

而家呢個時勢要有人請都唔易
我覺得報定master 讀上去以防萬一好啲

一個人要花幾多心機先睇得透另一個人

平淡是福...好似係

男友金牛 佢兩個前度都好撚大波
我好自卑

佢揀得你就咪鬼諗啦，佢都唔介意

我一直都好想問...
金牛男係咪真係鐘意有多啲自己一個人嘅獨處時間？係咪唔鍾意女仔咁痴身？
男朋友成日都冇咩講 我成日覺得佢收收埋埋 whatsapp成日跌入黑洞 可能2 3 個鐘先覆

真係要再諗諗

係想要嘅平淡就係
絲打你呢？近排點呀？

你直接問佢好啲
唔同人唔同習慣

搵方法令自己盡法諗清楚
而家周圍環境好易令人頹埋一份

agger
同埋對象唔同依附度又唔同

曾經問過 佢話單身咗2年一時唔習慣拍返拖

咁你俾時間佢習慣下啦
呢個真係好個人架

係你追佢?

雖然距離畢業仲有一年
但時間過得真係好快

same here
依家個勢個個都會迷茫
只係我自己有intern做 先感覺定啲
如果冇咪自己start up啲嘢嚟做

啱呀
轉換都要時間
最後成唔成功都好
順其自然就好

呢年會過得勁快
因為有種人生之後會步一另一階段嘅感覺
會做多咗嘢
但唔好由得自己向東向西做唔同嘢好緊要
計劃定好啲

金牛座係咪都好缺安全感

係掛

我個intern不停延遲
都唔知最後會唔會取消

依家放緊假比自己抖抖遲下再計劃

金牛座覺得咩星座既人勁

點解會信星座

牛女比人背叛會唔會一齊返

我暗戀咗佢好耐
一開始佢比另一個女仔拒絕咗
之後嗰大半年我都係佢身邊 慢慢同佢越嚟越熟
最後唔知係咪發現咗我鍾意佢
佢向我表白就一齊
但係一齊咗之後就發現好唔夾

利申 我天秤佢金牛 傳說中最唔夾嘅兩個星座

希望大家今日多多支持蘋果

而家wfm 有變化都唔出奇
睇下有無其他後備方案好啲

你點解背叛佢

我係處女同白羊一齊
星座唔夾都係照係咁相處唔洗擔心
性格唔夾可以再試下點處理
真係覺得唔想再試先算啦
睇下事情之後點發展

返工真係好悶

我想追佢

所以佢有機會會復合？

根據我個金牛女仔朋友 係有呢個機會既

好辛苦我提出分手，分左手先有返啲佔有慾，而家成日都會睇下佢有冇online、睇下佢去左邊。我仲中意佢但我地冇未來都係要忍痛

咁我收皮了

最近同左一個金牛男一齊

暫時比我感覺佢幾照顧人

勉強無幸福
我都有朋友因為生唔生小朋友問題而分手
始終大家都有執著位
祝福你哋

恭喜呀一見到你就有好消息

我第一次同金牛座既男仔一齊

感覺有點輕微大男人

點樣一樣法？

算唔算叫做幫你打點曬一切

真相

又唔係，不過佢有d 野會叫你跟佢個套

總會有啲空隙令佢無得太強硬

暫時佢又唔係咩都強硬咁對我既
不過佢就好重點成日提住佢係佔有你既咁
佢真係表現到金牛佔有慾強既一面

同人拍拖都係想佔有人哋同埋俾人佔有
Over 嘅時候提一提就得

牛牛

歡迎得閒入嚟吹水

點講？ 驚佢嬲

agreeeeeeeeeeeeeeeeeeee

以前同過個獅子女 到最後係佢個fd迫我同佢表白
金牛係被動得好離譜

好悶

對一個人執著左十幾年
近排開始覺得應該要放低佢

十幾年 想知了

想問樓主係咪好憎蟹女？

其實佢一直對我態度都好差
我都唔記得左當初點解要對佢咁執著 可能金牛認定左一樣野就好難改？

但最近發現佢對一個識左個幾月既人講既野仲多過同我講

個下太失望啦。。。

做咗咁多年好友呀？

我單方面當佢fd .. 應該係

放棄吧

時間一日一日咁過，我都唔自己可以講啲乜

唉一有long d嘅可能，所有嘢都唔知點 尤其是開始都未開始時
btw 拍兩個禮拜係講嗰陣佢同條仔？

講啦 以牛嘅性格唔講就一世都唔會講㗎喇 唔好畀自己後悔

睇你對佢嘅了解
如果係唔講道理嘅就下次佢逼你嘅時候軟硬兼施
係嘅話就搵個地方吹水傾下計傾到呢個話題再講感受

只有自己先知自己想成為點嘅人

暫時又ok 既 好平靜

我金牛，但有一半嘅性格都吾中

琴晚發夢見返個好掛住嘅人，但同一個夢，今次竟然係第二個人

正字大師
係（唔）啊

5

想自己唔好收埋收埋 想自己決絕啲
覺得自己好廢

利 牛女

前日發夢 見到男朋友同佢個ex起我面前好開心咁相處
琴日就夢到我呷醋個個男朋友閨蜜
可唔可以唔好再發夢

咩事

平靜咁發展落去

意中人？

絲打辛苦你
有啲咩令你決絕唔到

頭一個月就已經咁平靜
不過我感覺我地對話好似平時朋友講野咁， 我都唔知可以點做

細水長流都係件好事
唔知佢想唔想講到flirty 嘢不過可以攞喇沙仔嘅片撩下佢

鐘意左個唔應該鐘意既人

唔係偶爾，係經常玩膠

我又唔係想成日講呢d 野 只係對話可以sweet d

頭先睇感情台有個post 講深愛但一齊唔到嘅post
見到諗起都心酸

push下

點解金牛男習慣講大話

咩大話

小事到無聊嘢 大事到搵其他女都有

應該係，我都唔知，但係睇落無希望。

唔想解釋、怕麻煩（係比你知之後既後果）索性一係呃你一係唔講

我會發夢夢到有興趣嘅人
但現實唔識佢

好聽啲講叫氹你保護你
但我都唔受

都係既

做返朋友就好
唔係次次都做得返朋友㗎

好過突然斷

我突然好冷靜咁同人斷咗

佢就係咁講後來話我太煩 講少咗大話

講大話真係可以放得手
呢個行為本身就唔健康

講少咗大話姐係多咗好多野瞞住你既然話得係你煩就唔會突然坦白

你唔好嚇人啦
人人唔同

做人清醒啲好

巨蟹座除咗識得扮返受害者轉頭仲識乜

試咗唔得先算啦

屌你老母成班on9仔

咁自己有嘢想表達 同想聽人哋心事 係兩樣嘢嚟嘅

金牛仔仔報個到

牛谷仲招緊人㗎 入嚟呀

推

拉

聽日全民黑衫！

接受唔到金牛仔係中央空調點搞

食咗佢

白羊女話我係佢最好朋友
我應該點理解
定其實佢不嬲講嘢都冇乜機心，唔應該過份解讀
唉

咁咪最好朋友⋯

而家條仔就係
想佢氹下自己，就真係要講出口
「我想你氹下我呀」
佢先識做

接受啦兄弟

我放棄左啦，算鳩數

我接受左
至少講完佢真係會氹下

既然一開始就feel到諗嘢方式唔同 點解要堅持呢個人
純粹係因為呢排走得近 唔代表佢適合 亦唔好心急當佢係mr right

我一起成世都要咁我真係頂唔順

咁多醒目主動既，我費事受氣

識一個金牛女
佢本身有個4～5年嘅男朋友
但好鍾意同仔有身體接觸
佢同每個男仔都玩得好埋
有兩次差啲食波餅

男仔性格

新牛女報到

板主我見唔到個TG form

Btw想問下其他牛仔牛女平均拍拖幾耐會扑嘢？
男友魔羯，我哋呢個組合穩陣到不得了⋯⋯
由sure自己對對方有feel 到表白、確認關係已經用咗年幾。宜家拍施5個stage 條進度條嘅推進速度又係極致緩慢。

請問是咪我太心急

Tg form過2日先重開 未得閒搞
扑唔扑野睇性格唔睇星座

又招人 金牛tg谷填form入

金牛，天蠍，處女是真的挺傲嬌的，屬於貓系類型，高傲但是還有需要。就像是這樣：不准碰我！說了不讓你碰！還碰？！別碰啦！！！！過了一會就是：哎，你怎麼不碰我啦？

Copy

點解金牛男咁鐘意講分手同冷戰？
到真係決心分手，佢地又後悔？

因為所有金牛都係咁 不論男女 btw鍾意講分手係人嘅問題
佢唔成熟 但冷戰就係星座通病

次次都冷戰2-3 星期，人間蒸發，叫另一半點頂

討論下點解決啦會整淡感情

金牛男朋友近排開始玩股票 出到嚟都不停㩒電話 未接觸股票之前唔係咁架WhatsApp 又比之前多左已讀不回 成日掛住睇股票唔忘記應我其實我都明着緊啲股票係正常 畢竟係自己啲錢 但我又好介意佢少左理我其實我因為咁而嬲佢會唔會令佢反感？我都唔想嬲 但真係好唔開心

點搵都唔覆機？ 狂炸佢一炸睇下會唔會心軟

捱左半年非人生活，已分開，堅決不回頭。
講完分手一個月多啲出現番。
最抵死佢講：「平時都冷戰3 星期啦，你知我性格，知我一定會番黎搵你。」

金牛真係好自私，淨係諗自己。唔諗下講分手冷戰幾傷人

唔想再俾人當狗咁撚.... 係錫嘅點捨得冷戰，仲要把口好賤。

呢個係人既問題 唔關星座事

試下同佢傾下？

Push

月亮金牛 係咪會仲似金牛嘅感情觀

聯署支持封殺微信同TikTok

佢用咗佢嘅角度諗你
呢啲唔屌佢佢永遠都唔會知你嘅感覺

幾親密嘅人鬧交都會冷戰啦
睇下最後點處理

好少人會留意把聲點

冷戰一個月喎。
而金牛嘅冷戰=失聯，消失成個月，loop幾次，點玩

好有興趣想知點唔match法？

估唔到

冷戰得姐係覺得你唔啱，你會認錯認低威嘅未考慮下原諒囉。如果你覺得無錯既大可以分手。
利申 單身

咁自我中心嘅人，單身都唔出奇，唔洗專登利申
永遠都係人錯，唔諗吓自己，睇黎金牛真係充滿自私自利嘅仆街

呢個好難講，金牛有一種自己既固執，身邊人做唔同既野真係會發癲。
例如我好憎人比錢乞兒咁，就算屋企人比錢都係會照話佢。
有時係價值觀同原則問題，所以三觀唔夾一律建議分手。
當然佢諗落自己7咗有機會認衰既，但係男人要面，你明啦

金牛女如果同多年ex分手
係咪要俾好多時間平伏 定 好快就搵第二個

睇人性格

講得無撚有錯 個個人都有佢執著位 唔願意咪分

大家返咗屋企未

平安歸來
邊個咁得閒個個post都俾負皮

好似個個post都咁

每個人價值觀同執著點唔同
不過勉強無幸福

Ex都係金牛 都係咁
唔好浪費時間青春
絲打dont trust words, trust action.

好撚中
金牛男個種固執係無可能改到
黑白分明 愛恨都分明

利申 金牛男

牛谷張form十個有九個都係入過嚟長潛比人踢咗嘅人踢過個啲唔會加到㗎啦